F1 2017 俄佬站 討論區

2017 Formula 1 Russian Grand Prix

28 Apr 2017 - 30 Apr 2017

Practice 1 Fri 16:00 – 17:30
Practice 2 Fri 20:00 – 21:30
Practice 3 Sat 17:00 – 18:00
Qualifying Sat 20:00 – 21:00
Race Sun 20:00

SKY SPORTS F1
acestream://969dbafa76bbd0ca37d73629f392c83fcf9cc295

SKY SPORTS F1 HD
acestream://c6469fe5c077142811e3efd72d5b27097aedf3d2

指定動作
負評
好似係

雙重負皮

(笑）

一個負皮一份力量

負皮是常識吧

等睇真係撞落去

成班淨係識負皮

指定動作 負皮

負皮即係表示我地十卜成是巴打

IN VETEE WE TRUST

賓士會笑到最後

反正義紅跑車的永遠都不會成功

又係負皮多過回覆

0正評 成事好波

SKY SPORTS F1
acestream://969dbafa76bbd0ca37d73629f392c83fcf9cc295

唔知大頭可唔可以拎到今季第一分呢

大頭幾時性交轉運

沃爾夫：梅奔已知曉W08弱點
2017年04月27日09:41

在被法拉利擊敗兩次之後，Mercedes車隊的領隊托托-沃爾夫表示，車隊已經清楚了問題所在。本賽季的三場比賽，Mercedes車隊統治了排位賽，但法拉利的華迪爾利用輪胎的優勢斬獲了墨爾本和巴林兩場大獎賽的勝利。
上週在巴林Sakhir賽道進行的季中測試中，咸美頓和博塔斯的測試重點都是長距離測試，兩位車手都表示為測試的成果所鼓舞。沃爾夫相信，Mercedes已經順利解決了問題並將重返爭冠的道路。

意大利人又要收皮了

好能驚四屆今站比人隊出場

唔出埸都係到賓士屌打 唔洗分咁細

lm

好想痴線仔直隊咸爺
然後四屆砌低保達c

power circuit 咪又係笨屎天下, 咁多口水做咩丫
慳番啖氣撐我鳩堡好過啦

agger

屌你老母企開D 啦.GIF

In 鳩堡 I trust

幾時輪到你條蕉 睇牛牛好過啦

成事加持俄仔站應該跪咁部

皮已負

成事仲係0正評

who fucking cares?

咸神贏係100%嘅波
頭三場咪俾垃利你威下

Lm

心水清

候根保做咩

架renault 一出pit 就壞engine

話左喇
鳩堡部車

我屌鳩你咩成事

技術性調整黎姐，無事嘅~
GO GO Renault
Forza Ferrari

賓士屌打垃利

垃圾始終都係垃圾

話左架啦

我話honda

Honda 4 seconds slower

B組一哥而加係邊隊？

F2 越級挑戰算係咁啦

連威記都快兩秒

108%. jpg

辣殺車

FP1

成事又想反燈康打

越燈越廢

現時F1有邊個引擎係廢過本田引擎?

A) Honda
B) 康打
C) ホンダ
D) 以上皆是

康打係碌葛

Honda #1

垃利

睇下邊個笑到最後

最後垃利有兩埸要罰十幾廿格

一次開定100副ban左？

牛牛

唔好侮辱 kenny. 佢有不死身，勁過爛鬼康打

honda都係不死身 爆完一次又一次

原來蕉好過垃利

咁啲結果係咪好過我先

Lights out and away we go

Ferrari車手Vettel和Raikkonen正在逐漸接近罰退位，他們在俄羅斯使用了第三套新渦輪增壓器。
本賽季每位車手的每個引擎部件只能使用四套，如果超過數量，就會遭受退位的處罰。
今年，規則同樣規定避免利用一站比賽更換多個引擎部件而囤貨。
巴林站第一次練習賽，Ferrari的Raikkonen停在了賽道，他們決定更換渦輪，MGU-H以及引擎。
Ferrari客戶車隊Sauber和Haas同樣給自己的賽車撞上了新的渦輪，這將是Ericsson、Wehrlein和Magnussen的第二套，是Grosjean的第三套。

上年益完鹹帝就.....

屌乜撚野撞上 睇撚到我

應該拼音撚

撞裝莊藏藏庄庄髒臟妝樁贓幢臧奘

我地拉利讓你十格八格都贏啦

賓士要黎料了，唔會再讓你垃利

排位先贏垃利

爭咩丫
溝埋一齊做垃賓利士 丫笨

利賓垃士

賓士玩夠未 仲唔出力，係到比假希望垃利

題外話
雲當今站要罰15位起步

因為康打已經用到第五副偈

本來就最後, 冇影響

reliability is nothing

鹹爺咩都無壞過 賓士宇宙第一

睇下邊個p1再偷笑都唔遲

有冇link?

太陽神會唔會又玩多次一站換夠5副偈儲零件

康打換站站換應該都冇問題，完成到賽事當佢贏左

toto:轉頭你就知味道

bam 左 垃利無得玩絕招

俄妹好索

雷蕉屌打大會

垃利用ss

垃利：我唔係針對你，我係話坐座各位。。。

鹹爺請振作

你揸架豆腐車

老mk

賓屎會笑到最後

Alonso

班二世祖

負碌入q2

太陽神唔滿意架車setting

大頭讚架車

其實係曲線話緊Power唔得

有冇高清link ? 第一頁個條唔work

Palmer

睇緊喎

未清車就開始Q2

睇ing +1

Bo77禁早出

仲係用SS

原來唔係

賓士用黎起步套軚今次無得玩一圈就收工

賓屎出力啦

toto 笑

成日出咗時間 等幾秒先轉返嚟fake9人

仲以為我眼花

小賭怡情

好彩無跟車太貼 差少少回左

垃利出殷做乜

戰術

Perez 真係出唔到黎

自
一post佢就出pit

大頭又講反話

unbelievable

康打

見到bo77咁快就淆底
要練吓

Q3

鳩煲好波

Benz玩鳩堡

差d撞

可惜

賓士聽日起步點算

KIMI

鳩堡今次威

合約戰士

開唔到條軚

好驚鹹爺無頭排

夠鐘傾約

Kimi有火

臨尾過兩架賓士 呢啲機會唔係成日有

開定支靚酒等

賓士而加入返去，出黎又要碌兩圈先開始到？

好想再見冰人贏

上到台都好開心

垃利都出咗嚟啦
唔好針對賓屎

牛牛頂一頂VET

我擔心賓士炸

利申：鹹粉

垃利頭排

77

wow

冰人 拉利頭行

cls

Easy!!!頭排

冰粉哭喪區

拉利

世界變啦

Sec3 失敗

Kimi聽日可以幫手拉龍

bo77as廢撚到

老mk?

個個都sector3慢咗嘅

Quali都有9叫

vet都好似飛出左少少

尾果次排，大家sec3都蝕過上一輪起碼0.2

鹹爺

大聲過上埸拎第一

點解一個sector可以差咁遠

輸小當贏

聽日一開波kimi拉龍
vet一陽指一放到尾

今次睇返自己隊果兩部車

賓士？ 垃圾

拉利q3新mapping 完勝賓屎

鹹爺去那兒

Kimi同vettle冇野講

阻人簽約要燒春袋

Vettel

bo77as後面

聽日兩個芬蘭人大戰火星人

Bot77係垃圾 禁老mk?

咁撚耐冇pole 叫下都得掛

2008年之後第一次quali 1，2

笑到反咸.jpg

頭先陳恩撚話好似有第三隊傾緊2018 要康打計

manor honda

大贊助多人爭

honda 唔好害人啦

其實咁樣下遊好睇D

全部壞晒有咩睇?

邊個唔爆計就贏
好睇呀

ok you win

佢兩個好frd底架
唔同咸爺笠水怪咁

壞撚晒咪好 以後唔洗blue flag

最怕到時係咁黃旗

sc 到完埸，每隔幾圈就壞一架

十圈內死晒啦

老麥半個廠隊 副偈靚少少，可以挨到最尾 先死

垃利最忌有自信

2008 年既垃利

準備擇名
捧杯果震binC

神就算排第四都會照贏
擇晒名等聽日神捧杯嗰陣笑返你地

捧杯? 捧咩杯呀? 飛機杯呀?

我都係咁話
學孖田Q1 果陣咁講
呢站條直路咁長, 排頭位起步都唔一定係好事

屌你啦 Q3又唔隊落咸爺到

agger, sky = 賓士第二戰略組

POWERRRRRRRR

你老闆成x 收左皮喇 仲係到玩康打既好似得返你

但佢冇出過糧比我

唔通肉償左。。。。

其實賓士都唔樂觀喎
保達c排位好，但正賽果震又流流地
同埋條軚 場地一熱benz又早入
出返黎條軚又未開
Vettel有機架，係睇就睇kimi頂唔頂得住後面

有冇巴打有用fox sports play個app睇live?想問下會唔會有廣東話評述架？

fsp & nowplayer都有廣東話評述

唔知kimi有冇得上podium呢

照劇本行，應該架車賽賽下又出問題，跟手有最佳team radio聽

kimi今站要頂住後面

無人阻到鹹帝

Max

呢度有條直必

你感化佢

條直路咁長
一定好快啦

見你咁慘，幫你推下

佢康多謝你

做返正常人咪幾好 我地今日一齊推到鹹帝戰勝歸來

咸神啪啪啪
咸神啪啪啪
咸神啪啪啪
咸神啪啪啪
咸神啪啪啪

vet一開波走甩
然後kimi拉龍

我驚冰佬一起步未訓醒,比bo77as過左

屌你啊

起初! 神舒造了F1

起初! 神創造了F1

神說要有SC

劇本

唔該巴打 尋晚用個app睇replay個陣聽到得英文以為到時live冇廣東話

一定要聽廣東話
聽陳恩能講車真係一種享受

npowplayer有左foxsport之後就無用過fsp
nowplayer清啲

新人喎
睇住D 車圍住同一個圈轉60圈有咩感覺?

睇住最後有幾多部車可以轉夠60個圈都唔錯

有預感今晚Kimi一定出閘脫腳

[url
honda

佢將睇賽車提升到另一個層次

康沙聯婚 車壇又會風起雲湧

點解沙巴要咁睇唔開

而家都係包艇 佢康負責副pu 自己慳唔少

正解 康打救返sauber👍唔洗收皮

真正推動F1發展既其實係康打 睇下第三隊傾唔傾得成

唔好害人啦

第三隊？
第一隊都準備番去Mercedes既懷抱

仲好啦honda唔洗理麥記d要求

過多兩年全部心臟都係佢康

沙巴應該有錢收吊下命點會唔肯，反正都包尾

幾點開始?foxsports仲講緊耶穌

20:00

想HAM輸

前三年media就話VET名不符實淨係因為RB6-RB9好。我又好想睇吓銀箭今年失去絕對優勢啲傳媒會點講HAM

唔知有幾耐命
今日ACE好撚LAG

sky : 技術性調整黎，唔關鹹帝事

crew逼害

睇緊頭版條非高清 無咩事幾順

ACE睇幾分鐘停幾秒
慢左好撚多

標清都lag

鹹神第一個彎已經上返第一

Alonso一開車就壞車

COPY定先,TWITCH應該好快收皮

呢架垃圾車

屌大頭一開波就壞車

冇mguk

呢支車隊真係cls

未開跑先死車

又話改善可靠性

玩完埋

做乜鳩?pit都入唔番

我康

ALONSO

做到賓士既

powerrr

Feel 都佢發脾4

垃撚圾

賓士又贏一仗

改善左，可靠地一開波就玩完

慘...
formation lap已經要擺底架車

沙巴後悔未

賓士fatfat啦屌

power

大頭輕鬆第一

大頭

笑死

錢已袋 理得你

我屌你老母呀honda
我想睇alonso呀

比多個圈賓士開條軚

下年去邊隊好

澳洲站都多左extra lap
又如何

sauber

賓士

車

平治 最正路，一係番母隊雷諾做一哥

退休

益左賓屎

康打真係好撚死人

觀眾席

車王話仲爽, 反正跑跑下都退賽
可以汗都唔駛出就休息

bo77

冰佬

驗尿啦

Bo77as沖頭成功

OK熄得

法記渣ga

又sc

好 lag

嘩bo77as

賓士已贏

馬SIR MK2

車隊做咩

SC

正常發揮 琴日賓士玩嘢姐

加拿大佬:屌你 搶鏡仲快過我

又係palmer

PAL 攔啦垃圾

palmer 果下真係好有球王feel

palmer

出SC，兩架法拉利通常又會出事

大頭是咪助攻笨屎

係

哥桑想開拖

今日靚助攻完，下年大頭可以過賓士了

前面先講完
神說要有sc

stroll
palmer

wec

FIA : 我覺得以後應該要熱身3圈先起步
大頭 : 早講啦屌你

又係bo77

冰佬生性啦

兩條友係咪改玩鬥快炒
想人開個網站俾佢地

又有時間暖條呔

ves 係mk 後面

冰人可以頂幾耐呢

澳牛bbq？

Ric...

rip

RIC透爐

計埋formation都唔夠5個圈

出返啲時間未呀？

個 brake hass 做架

點解VET唔逼bo77既？比bo77帶走

唔想俾大家睇MK有幾慢

Ham都出事？

咸神準備壞車

點逼, 快咗0.2一圈

好悶

賓士又俾嫁壞車逼害神

無可能

神壞車

燒野食

I mean 一完sc個陣

Bottas faster last
1:38.847
Vettel 1:39.265, Kimi 1:39.486, Ham 1:39.878

屌你老味

咸神

芬蘭出左兩個合約戰士

快神成秒
一定係神架車出事先會咁

on no no no

紅牛個 brake 做乜野

聽唔聽到神今日既語氣，幾冷靜

如果神有架正常d既車
場比賽完左未?

bo77as 快vet3秒1

我已經feel到 可以熄機 應該冇野睇

BO77都可以帶3秒

賓士整慢左神架車，比bo77as上位 肯肯定係咁

架架車都拉得好開

可以熄機
好悶

咸爺追緊上嚟

KIMI慢咗落黎

2奶都有得上位

保持2秒距離

陣間又會見到ham黑面
呀唔係陣間見唔到佢

KIMI開始HEA

賓士唔想比人話買左條廢柴返黎

得神有投訴 77咩事都冇
逼害得好明顯

神
會唔會再nooo nooo

賓士可恥 支持鹹帝下年返老麥

陳恩能：叫隻狗（咸神）唔好吠

睇下77可唔可以帶完場

4秒

4秒了 bo77as食左屎？

得3,4有野睇

Bo77as lead Ham 9.810

二奶鹹無撚用

Toto 黑面

MK又慢返

睇唔到ves 差mk 幾多秒

不過諗起牛牛用緊蕉，放棄左

威返一次

好悶呀

迫害，一定係bena迫害

10秒

好似返工14,15年咁 賓士世界第一

10+ sec

神用自己黎call sc 啦，唔好比 bo77as威

加拿大佬自爆 俾啲刺激ok？

要求唔高
sc已經夠

btw 賓士出pit之後係咪又要兩圈

冇一pair車係喺一秒內

陣間ham見到bo77 pit完重排係自己前面有咩感受

所以垃利先養生mode

mk 會射條蕉上去

番去你就知味道

Why is my car overheating

攪炒啦

跑左10零圈已經拉龍，係唔係熄得機

神:點解我部車咁撚熱

另一個意思係:
點解bottas架車冇事

係咪唔小心調轉咗神同77架車

又迫害

琴晚落錯order 整錯左自己架車

屌好撚悶呀

好似話not only yours, other car struggling with this too

夜媽媽 認錯冧把搞錯車

bo77as係咪比人上身

4.8 .....
一定係換左車

Ver已經爭ham 10幾秒，頭四根本係西超，後面個16架車爭西甲冠軍

車 應該係西乙

神開始刷圈速

Ham復活
Lap 18
Bo77as 1:38.40, Vet 1:38.639, Kimi 1:39.018, Ham 1:38.398

冰佬訓醒未 神上緊黎

然後又會:點解我部車又咁撚熱

可能佢偷偷地將車啲水換咗做酒
依家醉緊

5.6

俄佬是咪飲VODKA

77食左藥？

神嬲豬

free air??
係唔係呃佢??

BO77就快可以lap尾車

垃利今埸唔趁神病 拎1,2 , 以後無機會架喇

睇埋pit之後有冇機會

神會唔會落緊order
叫賓屎pit果陣逼害77

然後又認錯車

有無巴打可以share下link比我睇
google搵黎搵去都無 全部都係話要down apps睇
down完又整呢樣整個樣

咁睇嚟係77落咗降頭

老mk手車

太陽神就黎爆

vet 追緊

77遇慢車咋

賓士係唔會壞車

我講佢個人

屌返唔切完全屋企睇
一開機見到77帶頭好撚不可思議

岩岩LAG左野好撚勁既

你地第圈? 26/52

第一版咪post咗acestream link, 唔係連acestream都懶得裝呀？

神更加唔會爆

26/52

岩岩27

ace 啱啱發功lag 左一下

VET埋近了

VET好撚快

2.5
冇逼害

戰術黎未

唔好意思 我禁左入去無反應
我唔知個個係apps黎 唔該哂

alonso仲係度睇緊

老mk會唔會頂9住bo77

alo

即係又落錯order

Alonso : Amazing !
Alonso : Incredible !
Alonso : Impressive !
Alonso : Unbelievable !

睇下陣間pit會唔會又big hoi ham

係街冇得睇

Vet: Blue flag!

陳恩能你咩意思
咁都要潤麥記

法記有新戰術!?

垃利做乜撚野

神個左前是咪BBQ

1 pit 走天涯？

2.9

垃利打回原形？

裝錯想比sauber 果個2016版

Staying out , pacing is really good

戰~~~~~~~~~~術!

1pit?

1PIT 係正常
唔PIT係.......

紫色玩到咁耐，洗咩換紅

不要搵人夾錢買motorsport manager比垃利練下啦

US都玩咗一半
你覺得仲要換咩

規例要用兩種

kimi做乜

原來冰人仲冇訓
仲講到野!!!!!

kimi係咪醉咗

kimi 真係好可愛

Kimi

kimi

Kimi係咪唔識聽英文

kimi 又多左句經典radio😂😂😂

佢真係醉撚左

kimi係咪假膠串咸仔

而家先pit

仲staying out

😂😂😂

紅色車隊是咪玩鳩人
入黎!!! 唔好入!!!!!!!!!

屌kimi笑撚死

係咪今年未做大師，屎忽痕

玩鳩自己友

會唔會爆架

戰術呀

我覺得真係將水換咗做酒

要贏人,先要攪亂自己

on9 拉利

best overtake! 今站無！

好慢

7pit

大家都唔知做乜鳩就有機會啦

起步個下算唔算

垃利啲pit咁撚慢

3.4

成個pit 啲人琴晚掛住打J

除左bottas個下
我諗唔到啦

戰術黎,放心啦

咸神搞乜爭成20秒

贏得兩場 啲意大利佬已經開始hea

開始大追擊

普主席到啦

Y I need to focus on him ?
嬲了

普京好撚型棍

咁又真係弱智咗啲

BENZ:前三唔關你事

vet 上唔到去了 架車琴晚比意粉佬啲精浸到慢左

已經悶到要去影下鳩堡巴打LOCKUP

瘋狂lockup

sky班人係咪死老豆咁款

77今場第1次77

Bo77派 了

馬田今日唔洗換底褲

差啲收皮

似乎唔係無得追喎

輕鬆冇左1秒幾

差d收皮

Vettel is flying

唔通77食啲春藥開始過期？

唔通咁都要嘔番出黎

Vet is flying

<2秒interval !!

12圈 2秒
MOLAMOLA

睇黎kimi有得上podium

vet

唔好燈佢啦

HAM

係唔係仲有戰術未用呀。

Bo77頂唔頂得住壓力

好想知 到底呢場車全部車開到幾多秒drs

一個灣出煙要咁大代價

停車等VET上黎,推佢出去

Vet好快有得開

原來鳩堡依家先pit

Hulk 而家先換

HAM心諗
前面關我撚事

😂

應該燒左隻雞全翼
食飽先去拎野飲

佢自己問

39圈紫

好撚想睇聽日media點寫佢。

vet drs準備

Ric

加拿大佬仲存在緊
唔通可以完成賽事？

賓士逼害鹹帝，芬蘭人痛失冠軍

1秒

10圈 秒半
BO77仆街了

頂住呀

Kimi都近左

kimi : 芬蘭人係咪指我？

車隊把我的戰車修壞了

戰術失誤害鹹帝失去上頒獎台機會

後一頁，另一芬蘭人醉駕

追唔近喎

如果紅起步

77止血

會出去左燒腸

77:「I want less talking」

其實應該學Ros前兩年咁lap1 pit直落

有無人喺場上過過車

追唔到啦

lap果啲

無啦 賓士世界第一

真係得起步個下

阻撚住晒

Max 一起步都有

77破處

vet反cup

開波前又話MAX部車出水
點解行行下變左四萬燒野食

弓起晒！
咪住… 唔係話想有team order咩？
是咪77 > 44?

仲有5圈燈爆佢

追到啦

Ham

得返5圈 molamola

入唔到1秒內

追極都入唔到1秒

77 molamola

俄佬站好似得賓士攞過

成事出黎燈兩下好嗎

賓士大法好

bottas炒車

垃利世界第一

放流料
blocked

on9仔

77加油啊

1秒上落

實頂唔到衝線

終於見到0. 9
但得3個圈

但唔係drs區無用

頂到嫁

1.1 1.2 都係開唔到DRS

前面果架賓士黎架 你估康打咩

一世青頭仔

但係前面係77

康打今場第一呀

駁唔到
連drs都未必有

有drs

起步睇1圈 > 訓覺 > 睇最後兩圈

等咗咁撚耐先有啲嘢睇

mola mola

massabb助攻

咁冇啦
俾架Williams頂一頂

冇啦屌

BB助攻

Massa

MASSA

最後頂撚住呀

屌

好波

bo 7 nice

vet屌9

第一個分站冠軍

竟然比 massa bb 頂死左

馬沙玩野

Bo77as咁冷靜

要不是Massa

幫舊隊友

Baby做咩

見證歷史

起步 > 大頭助攻
完場 > BB助攻

屌massa

Bottas

靚助攻

專登留番最後一個圈先過架慢車 仲頂埋vet

垃利前員工

屌公平咩

教主話齋, 讓狼狗咬春袋

馬沙bb
神助功

Well done 77

massa造就前隊友贏車

屌on9

冰佬有第三冇人理

全部都係笨屎既人!

屌baby

一陣過數

好似車隊榜又同分返？

馬莎正仆街
即刻unlike 左佢 FB

正仆街

訓左冇睇
HAM咩事第4

留力

仆街仔Massa

被迫害

逼害

終於再有芬蘭旗擺最頂
good job bot

老mk 攞第四算係值得高興既一件事

訓左冇睇
康打攞第幾？

今場MVP 係大頭定BB
我覺得兩個都好勁

芬蘭國歌係點

冠軍

大頭啦，無果圈 賓屎食左屎啦

第一個搵MASSA

Sainz 都唔差

即刻同Massa握個手先

全宇宙迫害咸神

肯定係baby，完場前一鎚定音，助攻舊隊友

Kimi同享同國共榮
可以聽國歌

第一

第一個退賽

多謝佢幫手頂一頂

in return , benz 會幫威記副engine 解鎖

呢句真 冇果圈就起步未必過到垃利

77:唔該曬 冇你頂一野我都贏唔到

比bottas 開drs 同頂住vet

馬沙有心喎 拉近左又咁 on99

kimi自己坐係度 真係醉咗咁款

Kimi hea 撚到

啲前員工有幾憎垃利

個大左彎唔讓內線出黎擺明有心頂

Massa仲要比埋drs bo77

大頭 : 收到風你地要兩圈熱身,同埋下年好似有位比我?

kimi完全唔show77

佢地不和架

kimi:咪搞咁多嘢快啲開酒飲啦

同鄉都冇偈傾嘅？

kimi仲諗緊點解佢係我前面

Kimi 終於有國歌聽啦

putin

普京好正

芬蘭人係醉撚左先有野講
Kimi應該未訓醒姐

普主席

三條友得VET敢同普京講野

普京臨尾先望向bo77as

強國站冇雜種

可恥

kimi 唔想講嘢，77好少上pod, 得四屆 識social

又putin

垃利已完 已經無機會拎1,2

世界第一

vet呢啲9upper 同邊個都咁多口水

芬蘭國歌呀

好想聽vet點屌9 Massa

終於聽到啦

好想聽多次 好好笑

benz 車手都係冇乜頭髮

Kimi14年奧洲先處過
陳恩應當kimi番黎後冇贏過

火星車,d頭髮吹甩曬

冰人塊面燶到

2015

13 14已經黎左垃圾車隊

冰人勁唔耐煩

咩事？

冰人 是咪訓左
定係真係唔岩KEY

KIMI hea噴77

Kimi好hea

Last lap

All or nothing

屌你

啲問題

EJ 又玩野

Eddie jordan好奸，想屈9 toto 同77續約然後益老mk

kimi hea完未

晦氣到呢

up乜

好長氣

kimi每個舉動都完美表現咩叫hea

成個禦林軍咁

kimi 嚴肅到好似站崗咁

急急腳走

Kimi第一個走

Vet 拿左77支香賓 間接kiss

又要等兩個禮拜

我決定，重回我大康打嘅懷抱！

molamola

honda算鳩數啦
搞撚到alonso dns

咁大間廠要搵笨屎救命

係大頭整壞我康架車，你搞清楚

Van 跑得完

咁咪乖囉it 狗

honestly!

轉緊灣都可以舉

開始又助攻 埋尾又助攻
難怪嬲

垃圾唔夠膽正面接受挑戰

我決定今站係雙MVP

1:普京
2:大頭

過多兩站，牛牛會統治F1 贏哂之後所有站

你瞓撚醒未？

係到honda先啦

咸帝話架車overheat喎
一日最衰都係班engineer!!

一定係 bo77as 加害

其實都無錯既咁人地個team set得到你個team set唔到要咩飛都正常

鹹帝係咪仲用緊2015 保保team 人

保保係屋企打電話落去迫害神

應該係，bo7 就用緊保保舊年果team（前年ham's team). 今年有時仲改唔到口，叫錯bo7做保保

堡哥屋企遙控賓屎內部要員玩政治

鹹爺食屎邊個最開心

保保響屋企一邊睇車一邊笑

全f1除了鹹神

好多人反鹹

作反呀!

mark晒係小器簿

要清算

鹹爺已死 牛牛當道

黃牛？黑牛？免治牛？

澳牛

下, 壞撚咗啦

澳牛先係真正被迫害
19MAX部車起步前出晒水都可以全場
點解澳牛壞又壞再壞

webber
Australian at red bull

睇緊fb indy live 康打會唔會又壞

Live

好似話係V8黎？

個live chat 有人鳩叫powerrrrrrr

我係鄉下仔
其實indycar 好睇既地方係?

啱啱睇左陣，仆街圈圈黎 悶到熄左

睇啲車攬炒 跟住睇啲車疊到九層樓咁高

其實是咪睇正賽炒車
邊個有運 冇人迫害就贏

正賽有幾多架車
係咪會迫到仆街

尋晚大頭架車轆爆左兩隻你既同類

Palmer怒對Grosjean：開車多用用腦子！
F1 Renault車手Jolyon Palmer表示，他希望Haas車隊的Romain Grosjean能夠做到「用腦子開車」，這樣才能在賽道上避免招致沒必要的事故。

有睇，好似變左做風咁,咩都無哂

Palmer癡Q咗線

新Maldonado

on9 grosjean已經好咗好多啦仆街 睇下12年搞過啲乜嚟啊柒頭

如果係F1既佢康
個兩隻雀是咪會咩事都冇

我康會快到避開佢

收到風，蕉蕉升級唔成 又推遲 驚學康打咁出醜，比牛牛屌爆

Palmer照下塊鏡先啦屌

Palmer算鳩數啦

我課咗金，牛牛點都死架喇

我已經冇興趣望過隔離garage

69

D衫咁柒嘅，影衰我康

你康仲有得更差?

康打喎 再差啲都得 當廢打留㗎你